香港之死

一定要反對明日大嶼。

推論：
示威潮-》香港沉論十年，外國人、中產、富人、年輕人離開香港，屯樓炒家離場-〉明日大嶼起好冇人住-》收唔到成本，政府面臨破產-〉引人大量內地移民。

完。